[集思廣益]到底係松屋定吉野家正啲？

正評:吉野家
負評:松屋

すき家

松屋カルビ，望住佢即場燒

Coco

松屋d款多d

一定係松屋啦 蔥花牛肉飯好正

松屋、松乃家

松屋d燒肉 講起就想食

松屋選擇多啲
同埋香港冇得食

松屋d汁好撚正

松屋漢堡扒蛋飯

連登仔一定話松屋 因為香港冇

我幾鍾意吉野家個鍋膳
不過今年食無左個爐燒住食

香港有=垃圾/以前好食好多

入嚟就係為咗睇すき家

吉列牛

すきやD湯難飲到喊

香港幾時有松屋 喺日本真係又便又好食，屌打吉野家

日本食過一次吉野家 無味既唔知點解

兩間都垃圾